人民日報--華為應該抵制美帝國製造的晶片

G持

老冇認同

蚑那蝗會將晶片講成「芯片」
呀屌唔記得你block鳩咗我